霆鋒即場整蛋糕冧佘詩曼 阿佘：冇女人可以抗拒

謝霆鋒主持的美食節目《鋒味》系列長拍長有，新一輯嘅《鋒味》將會喺於11月24出街，噚日（21日）就喺北京舉行記者會。今輯其中一位嘉賓兼好友佘詩曼，專程由香港飛到北京撐場。
阿佘之前在內地參加江蘇衛視美食真人騷《星廚駕到3》，奪得冠軍，獲封為美女廚神，佢一場嚟到，霆鋒就話要考吓佢嘅味覺，「很久以前就聽說過你的廚藝很厲害，我準備了幾種特別口味的曲奇，想讓你品嘗。」四款味道嘅鋒味曲阿佘估中晒，霆鋒都忍唔住大讚，「之前一起錄節目的時候，我就注意到阿佘超敏銳的味蕾了，真的很厲害！」咁大頂高帽笠落嚟，阿佘亦回敬返霆鋒，「女孩子一般都是沒有辦法抗拒一個男人下廚，謝霆鋒做了《鋒味》以後，特別是看到他認真做菜的時候，覺得很棒！」
為咗多謝阿佘支持，霆鋒更即場整咗個「教堂蛋糕」送俾佢，阿佘話唔捨得食，於是佢唯有不停撩蛋糕盤側邊剩低嘅cream嚟食，仲邊食邊話：「好好味呀！」
新一輯《鋒味》繼續有霆鋒同埋佢班friend，包括：佘詩曼、吳彥祖、林依晨、張靚穎、宋茜食勻煮勻全世界，所到之處包括俄羅斯聖彼德堡、捷克布拉格、希臘、土耳其、成都、日本等地之外，今次仲加上一個特別環節，就係霆鋒會孖嘉賓拜訪當地一位「鋒味之友」，入埋佢哋屋企廚房，為他們custom made一道專屬嘅菜式。霆鋒話：「創作主旨是希望可以把美食的治癒感傳遞給更多的人，通過美食為他人達成心願，借更多人的故事講述《鋒味》的情懷與溫度。」

唉 。。痴線佬

仆街 mk鋒整野食唔食得㗎

係咪磨過鐵粉㗎

屌 唔食又俾記者寫

唯有咁講 再食啲cream算

頭先睇過啲cream係買嘅 應該唔怕

鋒友

件衫想點

唔捨得食
唔敢食

原來你連登名叫小薯仔大肚腩
來年有冇新劇

屌我睇錯霆鋒蛋糕整冧佘詩曼 係咪真係食得

佢沖杯麵我相信應該都冇咩女人會抗拒

條友只不過靠佢既財力名氣要人食佢啲野黎獲取優越感
你問依家有冇靚妹仲會鍾意佢
哩啲其實係典型過氣老藝人心態，同汪啊姐成日出show唱歌一樣

阿蛇既姣同對腳都無男人可以抗拒

睇錯整冧蛋糕
心諗呢個on9仔又做咩野

同明荃之友同文匯之友並利三大之友

「瘋未？痴友」